點解咁多人以為個個得一層樓

冷靜啲望下塊鏡

事實係個個都仲同老豆老母兄弟姊妹逼埋同一層樓
話自己私樓仔自己有層樓
其實係等緊老豆老母死

幾層呢？